覺唔覺今年封利是既人縮骨左好多？

十蚊都夠膽死

買口罩唔撚洗錢咩

送口罩好過